今屆曼聯拎歐聯算唔算近年最有說服力既一隊？

先係小組賽力壓歐霸冠軍華倫出線
16強贏法甲冠軍巴黎
8強贏西甲冠軍巴塞
4強贏英超冠軍利記
決賽贏意甲冠軍祖記

唔到你唔服

利上年無贏過英超喎

樓主

今年wo

發開口夢就早啲訓啦

咪又係要輸俾歐霸冠軍阿仙奴
垃圾

痴撚線 諗唔到仲有咩理由反曼了

On9 今年英超冠軍點會係痢 我地皇者準備後上奪冠 做雙冠王

只會係最黑哨ge一屆

計你個傻西唔計足總盃

決賽對曼城

算